突發 又一城通知左商戶 起碼1月先可以開返

朋友係又一城大鋪到做
話又一城通知左起碼要1月先開到

Merry Christmas!

聖誕節搵最多錢放狗入抵撚死

放假到一月？

新加坡老

聖誕快樂

收到風要新年後先開得返

開sem又可以玩了

其實點解要搞咁耐 覺得有d鬼鬼地

可唔可以啲商舖快啲執晒佢

等復活節啦

抵啊

Merry Christmas and Happy new year~~

全部欄杆比人拆哂 電梯又入哂水喎

仲未有CCTV

幾時到新城市

似乎俾黑警搞喎

點都好，佢棵聖誕樹永留港人心中

多得班狗唔少

坡狗 抵啦

我地有手足死左呀, 屌你老味
佢一開, 再和你Shop
但記住, 一定要快閃, 快到無人影到乜事就閃左, 唔想再有手足出事

你老味, 放魔警入黎殺我地手足, 仲要幫班魔警捉手捉

屌你老味

聖誕節

source?

之前個post好似有人話過唔係就咁跟返以前的設計整返就得
好似要再入紙申請 仲要搞好多野先整到

叫689賠啦

放狗入嚟放得咁開心吖嗱

火樹銀花

咁大個ptu基地係附近都唔理
係人都知乜料

裝修完咪又比人裝修多次
政府一日唔搞返掂 佢都唔洗諗住可以開門做生意

又一城大學呢

咁棵聖誕樹點算

坡仔有情報知咩事，邊個做嘢心裡有數，12月趕起個場又比你燒多轉，不了，梗係等到1月睇下對唔對路再做決定

見證住佢每年既聖誕樹
今年有水同火既元素真係特別深刻

封曬板
我估佢都打算開sem先開翻
要1月中旬

抵撚死

係唔係做法事

死坡狗2021年1月至好開呀

唔知一開返就裝修多次,農曆新年會點

放狗入以為冇後果
為左錢同人民作對既後果

一月又黎，再停多幾個月

無限loop

幫手推下

我地好似有樣嘢無做？？

新年新活動

全民裝修賀一城

同起一個新無咩分別
兩個零月算快

果晚既事不了了之

又話1／12？

聖誕GG

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

放狗啊拿

新城市再仆街, 都無幫魔警殺人

我地死左個手足呀

我地死左個手足呀

全方位高清收音CCTV全面進場

死咗人

下年聖誕都rip得😂

大把放狗

而家有手足死左, 仲要唔放cctv出黎

其他再仆街既場, 都可以唔玩
但呢個唔得, 唔係對唔住手足

租金照收
完約間商場拆得

李顯龍親美，但又想食兩家茶禮賺大陸錢
出賣香港，抹黑示威者

【急】請手足推，傳到撞區候選人
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

今年有冇大桃花

而家有手足死左

唔可以放過佢

死咗人，條屍未處理好

CcTV呢又一城！

可能裝緊啲微型閉路電視

有新城市放狗先例仲唔怕死 恭喜恭喜

係咪可以幫佢倒數

新城市

1月整好 勇武手足千祈唔好幫佢再裝修

btw黑警殺人同未改cctv

你做初一我做十五
所有商場睇到助紂為虐嘅後果未

聽住先 因大呢家野

對坡佬來講 算唔算係唔理政治但係政治搵上門既例子

一月開返果陣大家去慶祝重新開幕

啱啱經過，逼爆

整返好再裝修就靚靚仔仔啦

apple

坡佬今舖仲唔含撚

唔係講笑
隨時收唔到租仲比人告返毀約

不過損失入邊個數真係唔知
應該一人讓一步 商場唔收租
商鋪唔告佢就算

新年都未必開番搵
整設計 買料 搵人 重要等運輸
無3個月走唔甩

Merry Christmas

會退番租比商戶架
不過退租有鬼用

主力圍住喜茶華為，做唔到生意就ok

又一城既未來完全取決於郭位

玻璃無撚晒 求其一個細路 從高處墮下既話 都仆得街

中國冇聖誕節

新加坡省學咩戈慶祝

又一城係坡國淡馬錫基金持有的

施永青召喚

我都覺，唔平息民怨唔會再開到
重建期間商場內人又相對少，又多油漆天拿水嗰d易燃物， 民怨未過的話，分分鐘起到7788 又要重新黎過

不意外
WHITE ZONE一向跟SHITTY做人

鬼唔到
商場越遲開商戶越仆街

抵死放狗入去打死人 唔洗還呀

一擊即中 仲勁過新城市
人地比人搞咁多次都無事

新城市反而我覺得唔算好仆街

衰極唔會幫魔警殺人

死左人呀

所以應該整完仲要搵人檢查係咪安全先開得？

坡佬抵撚死

甴近平

火燒旺地

新一哥用心良苦

知唔知sosad點用？

坡狗抵撚死！

好呀，以後邊個商場放黑警入黎就知有咩後果。

唔交片

永遠唔駛開返

開返再玩

香港人宣佈又一城將會永久關閉

場唔開 租照收

租戶記得準時交租

一入去又諗起警暴畫面，不了

黑警殺人同未交cctv

冇解釋 你整番都冇用

為咗唔要重新買棵聖誕樹可以去到幾盡

開完再比人搞，新年都過唔到
今年好似一月尾新年

個個係度笑笑笑，係咪已經無人記得毅進係入面打死人所以先裝修

火旺財

又一城會唔會成為第一個因為示威而倒閉既商場

聖誕樹係Disney Frozen II 廣告
其實就唔關又一城事

執柒咗佢啦

聖誕樹貴定無得收租貴？

我想問電梯係咪有分防水同唔防

2021年？

一開番就間間舖都新年執笠大清貨
我要買袋買鞋

留返2020聖誕用啦

仲有新年

燒咗佢祭手足

仲有遮到得眼thx

死坡狗職員通道放啲警曱入嚟

我收到消息係...

最快一月，但都好可能唔得

就係話分化手足同大眾

Happy New Year

死咗人? 又要封七七四十九日

點諗都係nopay啦

唔交片

抵撚死啦波狗奶共奶得咁開心

開sem又可以黎過

仲有復活

喺全年最旺果兩個月全場收檔喎!?有邊間商戶仲肯交租啊??
又一城每年收到成15億租 租金損失連埋維修起碼唔見3億 全香港咁多裝修應該佢係最傷

有咁嚴重要到1月？

仲有暑假 黃金周 下年聖誕

做生意 計成個租約拉上補下
最賺錢果2個月隨時賺幾個月生意額既開唔到
你免租都無用啦

咁開心

下 關新城市咩事
新城市又做錯咩

開咗, 會唔會又出事......... 會唔會比人針對.

溜冰場個Christmas show

不如Mapletree個CEO兼任埋又一城市大學校長
又或者佢地委任郭位做董事 根據又一城嘅狀況黎分花紅俾佢

最主要都係睇商場開唔到係咪商場的責任
尷尬的地方係商場唔係自己唔開 而比「暴徒」破壞導致開唔到
咁算唔算係商場的責任？
如果係的話 咁商場唔單止要退租 仲要賠償商戶營業唔到所造成的損失

但亦都有機會商場唔需要退租
因為法官可能會認為商場並冇疏忽
所以唔需要負任何責任
責任應該由「暴徒」承擔

唔驚重有新年

我估因為放假旺季，人手有限，搵人做野都慢好多

提早聖誕假

merry christmas

d 員工咪可以悠長無薪假期

咁又係
不過我覺得民事索償收入損失成功的機會唔大

保安已嬴
搞到拉閘
但仲要返工同有糧岀

個晚立場跟住裝修師出入咗5次都無狗黎 啲警車架架都就噤行過 比班狗當condom

坡狗：2011年先用咗200億買返嚟㗎，咁就玩完

Merry christmas

家陣又一城閂左門架?

肯定啦 又一城全年最賺錢應該係聖誕同農曆
商戶一定唔會免交兩個月租就算 認玩肯定會claim埋營業額

依張成績表唔錯

咁都唔執？

你唔洗串我 新城市恐襲果幾次我都發緊夢
起碼新城市無好似又一城咁 開埋員工通道放狗入屋

死坡狗連華記都放過，無柒用

新城市咩事都問得出

仲有乜公司敢租

過埋新年先開啦
唔係又要裝修到復活節

其實趕工一個星期搞得掂 睇下你用幾多人手

裏面應該養活成千人 真攬炒
淨係蘋果都成百人
不過累埋城哥 Taste,豐澤同屈人寺

We wish you a merry Christmas

農曆年都會冇埋

有巴打提過堆玻璃欄河可能要再入則

又一城果種玻璃圍欄屬於protective barrier有改動要交俾屋宇署批架 單係批都閒閒地要一頭半個月啦

不如冷靜諗下有咩陰謀仲好

689 賠囉，佢先知黎既

sor 係我講得唔好 我以為呢幾日佢地又發功
沙田恐襲d 野點會唔記得

問題係政治正確的法官如果判又一城輸 要賠償商戶的損失
會唔會反映左放警甴入商場係錯誤的做法？
我覺得唔太可能
法官一定要話放警甴入內係合情合理合法的做法
最大可能係話呢d係暴徒的錯
應該由暴徒承擔賠償責任

要起果堆欄河要起晒鷹架先得

放狗放得咁開心呀拿

其實佢整一定唔洗咁耐 佢廢事整好你地又裝修多次 直接啲講就係佢睇死你地玩唔過一月

呢樣先最火滾, 不愧係中國新加坡, 連個廢柴都唔敢打佢籐

個保安帶哂路喎

係
法官係種脫離現實的生物

岩 我屌柒自己

好人好姐點會開唔到

要一月先又有得爆

對誠哥黎講
呢啲散紙黎
10億都捐得出黎啦

抵撚死 放狗入

戲院都開唔到？

防水電梯 咁有遠見 ?

春袋個形出晒嚟

無人接呢單job囉

新年仲做唔做生意

放狗入閘

今次冇左幾億 好撚心涼

蝕到仆街

甘甘甘
話時話，以前聖誕，實去放低幾千

我見有啲放喺室外
金鐘pp上香港公園嗰啲

上星期拆咗啦

點解可以打直燒

難得整埋迪士尼Frozen卡通上去
結果放狗
Branding部門真係多得班國有保安唔少

咁攪咁耐？好撚可疑

俾商戶最好既聖誕禮物

對唔住 一開番再爆過

休息L

上年先搞完25周年聖誕樹展覽

仲要新年1月，啲廠都就收爐

但又一城個啲係室內喎
就算防水 應該都頂唔到水浸咁款

赤柱廣場啲電梯一落雨就一定淋到濕晒，成日都好好奇佢點解唔會壞

我以為全部都防水
長知識了

Shitty會唔會開唔到sem

之前水舞間有冇壞

永遠唔洗再開
食屎啦又一城

全靠第一次燒樹，搞到水舞間果位手足。
原來佢中庭位花灑頭個控制閥係只可用一次，而個控制閥要係歐洲訂。所以第二次火樹銀花果陣，聖誕樹愈燒愈靚

Merry Christmas ~

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

1月又有人搞點算
你地唔好再搞啦
利申 附近返工

邊個話比佢開返？

慘lu

全部商粵陪葬

本身我都兩星期會去一次又一城食飯

咁盛會幫襯下馬莎

而家陷場散屙撚

其實佢哋修好都唔太敢開怕再被裝修，除非日日重狗守每個出入口

破壞個場嘅人的確係班不知名著黑衫嘅人
但咁唔代表喺個場長期停開呢件事上 業主同管理公司係完全無責任 佢地點都有contributory negligence 只係個比重佔幾多

做乜都快閃
唔好陣地 唔戀戰
小心有伏兵
要係魔警出現前已揚長遠去
完成件事 都無人影到就最完美

咁你搵定新工都得啦
一定會再搞放狗放得咁開心
依家都重未放cctv
一定要殺一儆百話比佢地知佢地服務嘅係市民唔係班狗

笑撚死
幾時啦師兄
仲問得出

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你地剩係講聖誕樹 聖誕樹只係死物
有人比人打到無知覺 最後法醫出現單野已經比人遺忘

D欄杆無左好危險 隨時變空中飛人

Shitty canteen係咪短期內都開唔到？

好嘢

反正比人燒左 依加聖誕開唔到咪慳番筆唔洗整顆樹

有乜好笑
我地有手足死左係入面 連樣同名

仆街 又一魔 你殺死我地手足

係咪因為死左人?

放狗殺完人停2 個月抵喇

應該可以話佢冇準備足夠的人手應對商場被黑衣人破壞 所以有疏忽？

又一城：
屌，早知唔撚買聖誕樹啦

又一魔 肯定會放伏兵等手足
大家唔好大意

發大達
問政府攞啦

邊個話一月開翻
起碼出年12月啦

開返怕比人交cctv,開左都被人裝修,收皮好過?

新城市仆街 但遠遠唔及又一魔

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

特色嚟，冇得唔整

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

食ac2囉

We wish you are Merry Christmas and a happy new year

city／poly／cu唔知sem B點呢

放狗入黎, 抵啦
坡狗

大裝修果晚又一城直頭零防範
裝咗幾粒鐘修都係無食蕉無狗到過現場制止
不過我估又一城唔會賠現金 最終都係延長免租期了事 商戶邊會拎幾百萬出黎打官司死撐啊

攬炒成功

本身都唔合規格就比人爆到

攬炒

抵死

1月再爆過點算

lonely lonely christmas merry merry christmas

不如執撚柒佢啦

其實要整12月實整到
只不過怕俾人再裝修

坡狗咁鐘意奶共多多錢都照賠

幾時都會再被裝修 12月1月都無分別

入面果d員工全部唔洗做有糧出？

隨時學新地d仆街野
新地d場依架成日要落閘
剩會攪推廣會員app1000元(1000分) 換100元現金券就算都唔賠租

聖誕無喇

完美condom

幫支那放狗結果畀狗扑爛遲下仲要賠錢畀支那

新加坡人係咪全世界最低能弱智既垃圾人種黎

日日開私人party

呢鋪真係等到佛誕

一月農曆新年

呢招叫，損人不利己！

要分化民眾，好簡單

呢啲咁嘅優惠狗都唔屌啦

理應只要唔係長期浸住水
就算水舞間咁款個摩打都應該冇事
不過d玻璃爛曬都有排整啦

MERRY FUCKING CHRISTMAS

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

思路出錯，一個月本身都過億租，加埋分成，無人想唔開。

天下武功唯快不破

唔知你地笑乜,大裝修前幾日,係3樓傳打死人,封鎖消息唔比記者上去影?
過幾日就比幾粒鐘大裝修到爆晒D野要停到一月?
又無人叫又一城KEEP比CCTV
成單野鬼到仆街,仲要又一城係有APPLE呢D大客都要咁做,件事唔簡單

岩啦！新年幫你裝修過

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

係 露天就係防水 但係佢商場入面就
電梯公司cap佢水濕應該都幾百萬

Ok 一開又要佢執返 放狗入唔係無後果 有種日日叫幾十隻狗守住

問題係聖誕樹附近得一組扶手梯，個組梯值得停多個月咩

Lonely lonely Christmas~

你朋友邊間我嗰間close到28號

如果係跟原來設計，只係屬於維修，何需入則？

你整完同原來一樣，屋宇處點知

恭喜

開完又過唔到農曆年
不如拆左佢起樓啦

Minor class 2 item 2.5

退租啦仆街坡狗maple tree

唔解決根本問題 開番咪又係裝修

諗起都覺得靚

收到風 而家係計緊租無免到

之前睇過 連登定邊到有裝修佬話爆得好靚
唔似係就咁打碎

屌 又一城打尖
新城市排緊隊架嘛

復活節復活，好應節

相信開返時
舖頭全部做閉店sale

3點半全場通知喎

到時再發動手上魔法卡

Merry Christmas!!!!!

要拆番聖誕樹換揮春

太古多得班狗唔少
聖誕節無左一大筆錢 抵撚死

圍住好易比狗咬

即係點。。

今年沒聖誕(又一城版)

現實：
新加坡人均GDP炒支港兩條街
打完飛機聽日好返工喇 低收入低學歴公屋狗

1月開到
最後咪農曆新年又大裝修

就係又嚟多次水舞間 無睇到咩

直到永遠，阿們

其實直接成個場轉做老人院好過啦

完左過年先開返都未遲

女朋友做化妝
佢去第二啲分店幫手

仲未肯公開CCTV

租住俾Shitty做campus仲好過啦 還掂佢地下個sem都未必有地方上堂

香港人咁善忘 咪去第二個商場囉

Surprise mother fucker

直接俾黑警徵收算啦

賣左十世啦大佬
家下個場歸玻狗

因大一月尾開sem又可以嚟過加油

死坡狗，快啲執柒左佢

冇政治觸覺死得啦

搵鬼租咩

happy new year!

等清明啦

到時就Happy new year

屌…呢幅相真係表達岀「火樹銀花」個感覺

但佢仲未公開CCTV

整返好都好擔心開唔開到
除非佢提供到cctv

全部名店喎，咁疊水點會執

會唔會賠錢畀商戶？

求撚其啦 反正冇心消費
叫班藍屍狗自己去

賺咗咁耐 係時候嘔返出黎

Ac2有開咩依家？唔係無了期封咩都

坡狗抵死

係囉
道歉+出cctv再譴責警方
按理會平息到d民怨
唔啱再捐1億出黎去星火/做善事
應該就唔會再需要咁樣樣1億億咁蝕落去
為咩佢地寧願不斷蝕錢都唔咁做？
應該真係死左人，但牽涉太大，由國家層面施壓去壓住件事？
唔太明有咩值得佢1億億咁蝕落去

返工都有聖誕假，邊度搵

up

我要你又一城變永久死城❗️
你開返我再拆，等你開

死左人喎
守孝都要守三年啦

除非叫班狗24小時企係商場出面
如果唔係都幾難唔俾人打爛

Office是唔是仲開緊

支持全港商場都放狗執法

即係CCTV唔公開得
即係煙彈成份唔講得

唔該晒手足

shitty連住

我真係恭喜你呀

放班癲狗去搞自己個場

執九埋佢啦

恭喜哂

又一城死過人
呢筆帳一世都還唔清

And a happy new year!

對apple hk黎講可能仲開心
online shop照賣
又突然之間唔使服侍班日日打爆Specialist嘅vip

波狗唔知要賠幾多個俾apple呢

手足好波

其實係奇怪

2020年見！

唔知你個間係咩
但我肯定佢成個12月都開唔到

要送埋聖誕卡

Source 呢？

其實大部分商場嘅欄桿都好容易爛，推兩推就爆，誠哥嘅金鐘海富中心都係咁

早嗰幾個月曾經畀人裝修過， 落地鐵嗰層冇咗欄杆，不過好快就整返

1月新年檔期

推

新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同佢講嘅冇衝突
但係都要潛水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟

玻璃欄河個規格其實好勁

新城市可唔可以步後塵

可以執得啦喎

新城市係班高層on9啫
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同佢講嘅冇衝突
但係都要潛水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟
實在罪加一等

新城市係班高層on9啫
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同佢講嘅冇衝突
但係都要潛水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟

個場賣撚咗十世啦
而家喺新加坡政府旗下架

新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同瘋傳嗰條片冇衝突
嗰條係Dior後面嘅走廊
沿途都係冇舖頭嘅
只係中途有隻狗發癲咬人
真係通向好運中心嗰條路
衰在潛咗水幾日
新城市咁大
有冇正式大門
扶手電梯一上就係商場
咁多條扶手電梯上嚟
冇職員守都好正常
嗰邊扶手電梯淨係得上
冇得落
點都要 帶佢哋 喺第二邊走

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟
實在係抵撚死

香港人就係咁善忘㗎喇

不過新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同瘋傳片冇衝突
行住嗰條係Dior後面嘅走廊
沿途都冇舖頭嘅
只係中途有隻狗發癲咬人
真係通向好運中心嗰條路
但係潛咗水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟

新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同瘋傳片冇衝突
行住嗰條係Dior後面嘅走廊
沿途都冇舖頭嘅
只係中途有隻狗發癲咬人
真係通向好運中心嗰條路
但係潛咗水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟

新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同瘋傳片冇衝突
行住嗰條係Dior後面嘅走廊
沿途都冇舖頭嘅
只係中途有隻狗發癲咬人
真係通向好運中心嗰條路
但係潛咗水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又一城
又一城死都唔肯放cctv片出嚟

一定要屌到又一城班PR醒

香港人真係好善忘

新城市係班高層on9
一早拎cctv出嚟就乜事都冇
明明cctv同瘋傳片冇衝突
行住嗰條係Dior後面嘅走廊
沿途都冇舖頭嘅
只係中途有隻狗發癲咬人
真係通向好運中心嗰條路
但係潛咗水幾日

不過點都好過新加坡政府旗下嘅又七城
又七城死都唔肯放cctv片出嚟

一定要洗版屌到又七城班PR醒

下！一月咁快？
想執多劑？

又七城

真係冇改錯名

Yeah！
諗起都開心

好快要改名又一燒

frozen 2

好大機會改設計
d玻璃欄咁易爆
整完又爛又要再封一段時間

啲租金同棵樹點算

一個友可以扑成半個鐘仲要咁專業扑四角又冇淆底

個位手足有無人知之後去咗邊？

1~2下1塊玻璃果個敲玻璃專家警隊搵到未

班商戶：屌你老母多得班狗唔小搞到我地賺少撚左錢

呢句真

點解要比佢過年開到

整欄杆要搭棚架

正
大家裝修新城市識點搞啦

lm

唔洗打齋咩

比d時間佢裝修，裝修得靚一靚再欣賞下

1月開返姐，無話開到幾耐

Apple 個app仲係去到12月1日
不過我信會加時

叫果幾隻便衣狗賠啦

暫時消息12月1號重開
利申：某外國服裝小小GM

屌

情人節同復活節又可以再玩

過埋農曆新年，初十六才開更好

聖誕樹都可以慳返。

又一城名牌居多，一般市民都唔多行，
開唔開對我影響不大

連城，德福，popcorn都有

火燒爛左，大蝕

啱啱坐完監出嚟？

火向上升

執柒咗佢啦……

啱。。。而家玩法一定要快，唔好戀戰

就算整好都唔駛指意我地會幫趁
食屎啦

今晚要開香檳了

右邊個傻hi係物管經理？

抵佢死，慶祝西方節日
我爱春節！

seed?

我朋友果到公司尋日星期六下午3點幾收到又一通知 起碼一月

真心恭喜

啱啦
Cny又可以去玩下

佢老母班保安串過狗, 當記者係賊咁, 極度不合作, 仲西過太古

Push.

改名做又九城啦

唔知保安公司要陪幾多錢呢

真係正常,爆到咁真係要整完仲要睇下係咪真係安全可以俾人行果D

無知問一句，邊度嘅source 話班狗個日打死左手足？

有啲似含撚聰

1月咁樂觀?

邊度有ptu基地？

石硤尾

1月再裝修過

burning Christmas

攬炒快樂

香港暴徒算好人，冇成棟燒晒兼搶掠
呢類港式暴動真係仲清淡過西式

原來要個商場收皮咁撚易

只係嗰次咁啱無殺到人姐
咪又係引清兵入關

真心扑舖可能仲傷
啲舖唔使開
你個商場開到都無用

又一城唔肯交保護費呀嘛 警察咪唔比佢做生意囉

聽聞所有玻璃幕牆都係一樣

唔係維修自己整就得

又到聖誕 又到聖誕

急不及待好想玩玩了

第二級小型工程黎喳 唔洗咁耐 更換啫

個場唔係誠哥既咩

咁d 租點？
伙計點？
貨點？

坡佬

屌你最尾個張

真係抵撚死

熊熊聖火

新年我驚都過唔到

呢間嘢唔交待手足下落

永遠唔駛皆意開鋪

你地就開心啦
聖誕都冇哂祥和氣氛

燃燒既樹，破碎既玻璃，加埋消防喉既水
𨳒你個畫面好靚

但689早2日已經知有人燒聖誕樹，同邊又一城唔係中資，係新加坡定馬拉

勁鬼，仲要689一早知燒樹

上年山竹後
屋宇處出左circular
叫AP 維修玻璃幕牆要入則

見唔到棵樹了

聖誕
新年
雙喜臨門

爆曬玻璃個張其實幾靚
D色好似仙境

扑鋪係商戶定商場承擔損失先？
不過畫面唔好睇

新年開返，又放狗，再扑爆燒舖，無限loop

xmas

Office好似開番
上面好似都係d紅藍野黎

有狗，本來就唔祥和

office開好正常，無需要搞佢地，festival walk重開先再慶祝

Mtr
千祈唔好

你地係咪唔記得哂poly既手足

tui post pls

真正醫返都哂藥費

上年又一城有每年聖誕樹圖鑑
今年個圖鑑係咪火燒聖誕樹

會唔會又七七四十九天開返

Push

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

搞到電梯入水既POPO真係狗黎
佢地唔知手尾長架咩

聖誕卡快樂

又無租金又要俾咁多錢維修

慘慘豬

裝修貴定租貴

伙記同貨一樣，調去其他舖，調得幾多得幾多
租我冇份交所以唔知

租金收少唔會有實際大損失
裝修費就要持錢出黎

就算黑警無破壞商場，又一城都會變第二個太子站日日獻花，追悼死者。

最新消息 又一城暫定4月先開

12月1日如果真係開返大家會唔會去shopping

準時交租

跟住農曆年又閂舖

死坡狗, 快手直頭執柒左佢

咁大鑊

唔係一早講咗話一月咩

愚人節開？

我只見到啲阿姐 保安掃晒啲水落電梯內

其他野我見唔到

享受聖誕假期啦

其實佢係咪以為裝修完開返就無事

應該想丟淡件事先開

除左抵撚死之外都無野好講
可以比其他mall做個reference

依個應該係真
識人都係咁講
聖誕同新年兩個大消費節日都唔開
真係等收皮

再延期就好笑

整死咗手足
唔會忘記

唔會啦，mapletree係淡馬錫旗下，根本唔會執。但對香港商界都係極大教訓，如果4月先重開，講緊無左10億

我係啲商戶就告鳩MapleTree啦

Mapletree North Asia Commercial Trust (MNACT) saw its net property income (NPI) rise 1.3% YoY to $84.75m in Q2 from $83.64m in 2018, according to an SGX filing. Gross revenue edged up 0.9% to $105.5m from $104.6m over the same period.

又一城佔呢個基金69%，即係又一城一年大約generate12億港元，如果4月開番，都賺少6億。（1.office收益佔一成幾，無計 2.裝修費、賠商戶錢、形象貶值，無計）

抵啦

好想去蘋果店

個監控系統仲未趕得切裝完

Christmas is cancelled

開返咪裝多次修賀下佢囉，咁見外都有既

特別營業時間
12 月 5 日:
休息
12 月 6 日:
休息
12 月 7 日:
休息
12 月 8 日:
休息
12 月 9 日:
休息
12 月 10 日:
休息
12 月 11 日:
休息
12 月 12 日:
休息
12 月 13 日:
休息
12 月 14 日:
休息
12 月 15 日:
休息
12 月 16 日:
休息
12 月 17 日:
休息
12 月 18 日:
休息

唔洗趕工喎，華人新年都好似得2日假，索性過埋農曆年先開啦！

So sad

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

應該Q1完都開唔到

開返咪裝修過囉傻豬嚟嘅

慘囉

正

第二張勁似個d冰天景色
一生人必去一次

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

過埋年先開啦
新年個陣好旺架
八月花同樓上全部都好旺場

可以租俾遊戲公司搞真人dead rising

第三張幾正

好似FROZEN場景

領展同佢真係兩極樣板

一於咁話，全港大商場一樣。

商鋪條數點計假設名店每日10萬營業額,冇開一個月已經少300萬,入面重有咁多名店,起碼要賠幾億俾商店,邊個賠償損失？

我都覺得似，隻火蜥蝪唔小心爬左上聖誕樹上面

唔好幫新城市講說話喇，都係咁仆街，唔係死左人先仆街d

商舖損失係唔會賠，係裝修期間唔收租金姐